突發！SANA大庭廣眾下慘被另一位女星後入式鹽濕！

我都想畀佢鹽濕

快點鹽濕我

躝啦

不了

前面條女一定係雞嚟
比人咁樣後入都無反應
平時招呼老細都係咁入法

後面條女唔係就得啦

正皮俾我sp sana

老闆咁得閒開post
晚市唔洗做？

突發！SANA大庭廣眾下慘被另一位男星後入式鹽濕！

非

即係做晚市？
即係老闆？

後入嗰個男扮女 ?

屌你老母還我SANA呀死基婆!

乜撚野鹽濕
睇到我眼都突撚埋
咸濕呀仆街

可能後面條女平時載假9插返啲老細轉頭

SANA送都不要

00後？

可愛

真係忍唔住要block

喂畀吓面

有咩出奇
我同佢係屋企
我坐係張床上連登
佢都咁樣係後邊摸我巨龍
仲想除咗我條褲啦

後悔挽留老闆

知係自己人先咁

SANA

sana

照你講法好多人都係雞啦

可能係你呢世做過最正確既決定

後面嗰隻係鴨

我吹雞once打7樓主

打唔贏

俾其他印度佬鹽濕啦你

手指都長過男人婆碌鳩啦😂😂

夜煙仲正啦

你無講錯

講清楚啲好 係男星[/size=6]

咁講你都有機會係

是

哇好想炒飯佢地